香港有幾多架Senna GTR?

之前見人問有幾多架senna 最近見啲senna gtr都好似啱啱到 究竟香港有幾多架senna GTR?

關你尻事

想知姐

傻仔又 sell 自己 IG

唔識佢 咁啱見到

乞兒 又想宣傳

好想知喺香港揸呢啲車係咩感覺，周圍都塞

track car呀ching 仲未有road conversion

p1 gtr都幾架啦
Senna gtr應該仲多

XRX

Audi on demand租R8試下囉

X乜撚野RX呀

有都應該唔會放係香港

見唔少揸serena當自己揸GTR